你地會選擇一個願意為你改變既人定係合乎你現有要求既人？

如題

選擇願意改變—正評
選擇已經合乎你要求—負評

On9投票問題

搵一個我願意為佢改既人